{
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
            Shift,
        ],
        key: "j",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "k",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "h",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "k",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
        ],
        key: "k",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "l",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "j",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "slash",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "l",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "t",
    ): ToggleTiling,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "j",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
        ],
        key: "h",
    ): System(HomeFolder),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
            Shift,
        ],
        key: "k",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "Escape",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Alt,
        ],
        key: "k",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Alt,
        ],
        key: "Tab",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "c",
    ): ToggleOrientation,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "h",
    ): Focus(Out),
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "o",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "Escape",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "f",
    ): Maximize,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "n",
    ): System(Launcher),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "k",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "t",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "p",
    ): Spawn("rio"),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "s",
    ): System(Screenshot),
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "u",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "l",
    ): System(LockScreen),
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "space",
    ): Spawn("fuzzel"),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
        ],
        key: "j",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "j",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Alt,
        ],
        key: "l",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Alt,
        ],
        key: "j",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
        ],
        key: "l",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "k",
    ): Close,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "j",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "l",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Alt,
        ],
        key: "h",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "q",
    ): System(LogOut),
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
            Alt,
            Shift,
        ],
        key: "t",
        description: Some("rio"),
    ): Spawn("rio"),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "h",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "m",
    ): Minimize,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
            Shift,
        ],
        key: "h",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
            Shift,
        ],
        key: "l",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "q",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "y",
    ): ToggleSticky,
}